曾俊華上午拒答 政府下午轉軚 內會正副主席曾見林鄭要求澄清事件

財政司長曾俊華今日在立法會會議上表示政府不會回答早前4位被政府司法覆核議員席位的議員的問題，引起議員不滿。但到下午，發展局及房署官員，在立法會上卻有回答姚松炎提出的問題。

立法會主席梁君彥下午會見記者，指對曾俊華今天早上的發言感到意外。梁君彥說立法會內會正副主席就事件會見了政務司長林鄭月娥，就事件提出澄清，指政府將會沿用10月31日及11月8日兩封信的同一方法處理立法會事務，相信可以暫時緩解立法會議員的不滿。梁君彥表示希望近幾個星期暢順運作的議員可以暢順運作下去。
梁君彥亦認為除非法律上議員已經失去了其議員的地位，否則政府都需要尊重議員及立法會。

玩鳩薯片

曾俊華比689 sin一鑊，如果佢有自主意識，答四人問題，就唔會比人玩

玩鳩薯片佬

玩鳩我
689好撚毒
But I always agree with my boss

689就係想俾呢點大家睇
奇材

睇黎你地真係當左薯片忠689奸咁樣

又玩我啲同事

暗戰已經開始 薯片先中一槍

唔係話薯片一定好
但今次明顯被撚
唔知佢夠唔夠cy玩

查實邊個做特首都係一鳩樣，唯一分別係無咁臭同勁臭

無話忠定奸
薯片呢下今朝一睇已知佢想射個波比689
點知對家重有下一手陰鳩薯片

燒山好野 多謝燒山 支持燒山

果然厲害，巴打唔講我都唔明係咁玩

薯片忠定奸唔係重點
痴撚線既係律政司玩

屌你老母呀689
你剩係走去JR嗰四條左膠咪算囉
係都要JR埋我

呢啲

有感覺689係想比香港人睇薯片有幾聽話，暗示佢上台嘅會更落力做好中央指示

呢單如果俾人跣, 係所有司長夾埋跣佢wow.

件事唔簡單

林鄭改口風 張炳良下晝照答姚松炎問題 (16:13)

擺明玩薯片一個

薯片佬點玩都會輸
1. 答 --> 建制派放風屌鳩薯片佬做咩唔跟指示
2. 唔答 -> 好似今日咁

點都死

雖然邊個選同邊選到都唔到我揀

但今次選戰又真心好睇嘅

選特首根本唔洗理港人意見

佢向中央證明證明佢都係狗一條

罷明玩鳩品客

但係中央都好睇民望架
當年689反勝就係證據

咪俾傳媒洗腦, 計清楚條數係非健制無得贏, 但中央控制唔到健制派贏到.

Agree

屌，薯片佬真係唔夠689玩

乜大家真係覺得薯片輸咗咩
係老共角度，佢聽話
係市民角度，佢好慘比人跣
係非建制角度，佢show到現屆管治團隊既黑暗，唯有佢一個係“清泉”
真心，我覺得呢舖佢係將計就計

薯片佬以中伏

薯片佬一定唔會.......

薯片今鋪蠢過隻豬，689計劃通，實告薯片違憲

所見略同
如果答左既話第一道土共大閘已過不到

薯片識玩, 做俾中央睇, 你知中央唔會俾民意太大既人做特首

薯片佬睇黎都係蠢蛋一名

689應該會出黎抽水

淋病好仆街
放蕉皮

屌你老母呢個政府真係好痴線 成班小學雞
真係當香港人戅鳩咩..雖然班廢佬信政府
但明眼人一睇都知你冼財爺一獲啦
好彩佢利申定係律政司要求

你岩
唯命是從更顯得佢適合做扯線公仔

快啲辭職參選，咪駛再受６８９淋病猿蟈強氣啦

如果玩陰毒，６８９應該全香港三甲之備

有權力有毒計有打手臉皮厚上面有人撐，６８９冇得輸

689 成日用陰招，次次選戰都係咁，以為自己好撚醒

品客又俾人撚

agger 真係當市民白痴咁